大家點睇係機鋪買親switch既人都係細蚊仔

岩岩經過黃金 全部學生哥買
有幾個小學生就屋企人帶住買
Switch=小學雞玩意又一力證
相反見親買ps4既人都20歲以上 正正經經 似學業同事業有成個堆....
Switch撚點兜呀今次

真係對象唔同 睇game就知

你肯定 我身邊好多20到尾做緊野既買switch

想當年我得nds

Ching所言甚是

唔回答呢個問題

返工既一早買左啦

靜啦門狗

switch就好似以前嘅gameboy姐

駁唔到

利申偷左細佬部switch唔使買

見到幾個例子就力證

通常比較呢啲嘢只會係中學生
申：30幾，屋企只有switch

岩岩經過黃金 全部學生哥買
有幾個小學生就屋企人帶住買
ps4=小學雞玩意又一力證
相反見親買switch既人都20歲以上 正正經經 似學業同事業有成個堆....
PS4 撚點兜呀今次

買嚟玩芒亨又點計？

樓主肯定係事業有成果批啦
我兩部機都有咁係邊類?

多謝😂😳

好有錢

兩部機都相隔左兩三年，兩部有唔奇

出完神post, 覺唔覺買switch 係小學生，你又再出？連登點解咁多小學雞

係 switch機連game先2000幾 點解要2揀1

ps4夠有幾十歲毒撚大叔玩添

又點呀

下 我反而見親買都係情侶多 通常係條女想玩叫條仔買

係又點？你唔撚好買囉！玩ps4好撚成熟呀！成熟就睇財經一週啦

我見買switch都係大人波

證明你見識少圈子細既毒撚

只有小學雞先會有你呢啲觀察。
我2部機都有，搭多部舊xbox 360，3千零蚊一部我唔知點解唔可以why bot both ，散紙黎

得啦得啦 叻叻豬啦

我叫咩

成班都係細蚊仔

PS4 留黎比肥臭毒宅玩 VR

就黎同 PSV 一樣變紳士專用機

我3張都係玩switch
3d暈 玩唔到ps上個d大作

Switch 有fate 無夜2 閃亂
見臭毒宅準備買

肥

買switch係咪細路我就唔知，不過用遊戲機黎增加自己存在感同虛榮感，就真係好撚小學雞

其實好似樓主冇錢冇信用卡既小學雞, 咪成日嘈邊部贏邊部
由超任 vs 世嘉代
PS1 vs Saturn
PS2 vs Dreamcast vs N64....
到PS 4 vs Switch

除左小學雞要阿媽俾錢買, 睇唔到一個正常做緊野既人買晒兩部有咩困難
...
同埋, 有信用卡既, 好多都去左連鎖電器鋪, uny, 果d簽卡儲分,
駛鬼去埋d唔知邊間係黑店既場買機....

呢隻手制好靚，但買多對又唔知又有乜用

講到兩部機好似好貴一定要二選一咁，係打機既買晒兩部啦，仲好似樓主咁得閒睇咩人買咩機咁無聊，一係你係無錢買要企係人地門口？？

同D朋友玩下 party game
但跟機果對封塵多

我主要用pro制

最好笑係話細路玩
自己唔係由細打機打到大咩？

通常無女毒撚先玩PS4
拍拖之後比條女dum撚左我部PS4
而家日日一齊玩switch不知幾撚爽呀屌你老母

上次落酒吧飲酒 見到幾條女拎switch 出黎玩
唔通拎ps4 出黎咩
成班毒撚未出過街

毒撚 30歲 買左兩部Switch
一部拎出街 一部係屋企長插住個mon

願者上釣

根本唔同類型
睇黎係你心智最似小學生

人地俾個仔錢買部機夜晚有野做 之後同老婆生多幾件又要話你知

拍拖拍到你成隻狗咁仲好意思講出黎

真定假??點解要咁做呢?? 返到屋企插部機落個dock 到唔得咩??

兩部都有
Ps4同fd玩
Ns同女友玩

結論ps4毒撚機 switch現充機

去機鋪有得買switch呢下好嘢